{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026532?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 나무쉼터펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約時、人数が追加される場合、ペンションに事前ご連絡をいただき 、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションではない場合、ペットと一緒に利用しようとすると入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用も宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 客室や施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約されることがあります。 バーベキュー場はテラスと裏側のバーベキュー場で利用でき、炭は個人的に準備する必要があり、火を直接つける必要があります。 基本タレであるサム、キムチ、味噌はペンションの状況によって変動することがあります。 周辺に小さなスーパーがあり、車で2分ほどの距離で買い物ができ、10分ほど移動すると楊平市内にチューンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合は何をすれば良いですか？",
            "answer": "予約時、人数が追加される場合、ペンションに事前ご連絡をいただき、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションではない場合、ペットと一緒に利用しようとすると入室が拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用も宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるようにしてくださいか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の期間や料金に誤りがある場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法は？",
            "answer": "バーベキュー場はテラスと裏側のバーベキュー場で利用でき、炭は個人的に準備する必要があり、火を直接つける必要があります。基本タレであるサム、キムチ、味噌はペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に買い物ができる場所はありますか？",
            "answer": "周辺に小さなスーパーがあり、車で2分ほどの距離で買い物ができ、10分ほど移動すると楊平市内にチューンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 788
    }
}